<resources>
    <string name="app_name">3D2ACT SE Κουίζ</string>
    <string name="eu_project_disclaimer">Το έργο αυτό χρηματοδοτήθηκε με την υποστήριξη του προγράμματος Erasmus+ της Ευρωπαϊκής Ένωσης. 
	Η παρούσα ανακοίνωση αντανακλά τις απόψεις μόνο των συγγραφέων και ούτε η Ευρωπαϊκή Επιτροπή ούτε ο Εκτελεστικός Οργανισμός Εκπαίδευσης, 
	Οπτικοακουστικών Θεμάτων και Πολιτισμού μπορούν να θεωρηθούν υπεύθυνοι για οποιαδήποτε χρήση των πληροφοριών που περιέχονται σε αυτήν.
Αριθμός έργου: 2020-1-EL01-KA202-078957</string>
    <string name="reading_prompt">Διαβάστε την απάντηση</string>
    <string name="reading_prompt_no_results">Δεν μπορέσαμε να έχουμε κανένα αποτέλεσμα</string>
    <!--Buttons-->
    <string name="button_next">ΕΠΟΜΕΝΟ</string>
    <string name="button_try">ΠΡΟΣΠΑΘΗΣΤΕ ΞΑΝΑ</string>
    <string name="button_start">ΕΝΑΡΞΗ</string>
    <string name="button_end">ΛΗΞΗ</string>
    <string name="dialog_resume_title">Κουίζ μη ολοκληρωμένο</string>
    <string name="dialog_resume_message">Επιθυμείτε να συνεχίσετε;</string>
    <string name="dialog_resume_resume">Συνέχεια</string>
    <string name="dialog_resume_restart">Επανεκκίνηση</string>
    <!--Section Generic-->
    <string name="section_why">ΓΙΑΤΙ;</string>
    <string name="section_how">ΠΩΣ;</string>
    <string name="section_next">ΕΠΟΜΕΝΟ</string>
    <string name="scan_qr_code">Σάρωσε το QR κώδικα</string>
    <string name="scan_1_qr_code">Σάρωσε 1ο QR κώδικα</string>
    <string name="scan_2_qr_code">Σάρωσε 2ο QR κώδικα</string>

    <string name="a">α)</string>
    <string name="b">β)</string>
    <string name="c">γ)</string>

    <string name="toast_back_button">Πατήστε ξανά για έξοδο</string>
    <string name="dialog_wrong_answer_first_attempt">Καλή προσπάθεια! Έχετε μια δεύτερη ευκαιρία.</string>
    <string name="dialog_wrong_answer_second_attempt">Καλή προσπάθεια. Ίσως την επόμενη φορά.</string>
    <string name="dialog_correct_answer">Μπράβο, βρήκατε την σωστή απάντηση!</string>
    <!--Score card -->
    <string name="score_congratulations">Συγχαρητήρια\nγια την ολοκλήρωση του παιχνιδιού</string>
    <string name="score_title">Το σκορ σας είναι</string>
    <!--Quiz Generics-->
    <string name="voice_recognition_confirm_message">Σε διαφορετική περίπτωση διορθώστε και υποβάλτε την απάντηση σας.</string>
    <string name="voice_recognition_confirm_title">Σας καταλάβαμε σωστά;</string>
    <string name="alert_submit_button">Υποβολή</string>
    <string name="alert_cancel_button">Ακύρωση</string>
    <string name="toast_wrong_answer">Λάθος απάντηση</string>
    <string name="toast_wrong_color">Δεν είναι δυνατή η αναγνώριση του κόκκινου, του πράσινου ή του μπλε. Προσπαθήστε ξανά.</string>
    <string name="toast_wrong_speech">Δεν μπόρεσε να ταιριάξει με καμία απάντηση. Προσπαθήστε ξανά.</string>

    <!--Project description-->
    <string name="project_description">Η ψηφιοποίηση και η Βιομηχανία 4.0 είναι ίσως οι σημαντικότεροι παράγοντες που οδηγούν στο ριζικό
	μετασχηματισμό της αγοράς εργασίας, του τρόπου εργασίας των ανθρώπων και των νέων ψηφιακών δεξιοτήτων που απαιτούνται για την κάλυψη των αναγκών της ψηφιοποιημένης αγοράς.
Η ΕΕΚ έχει υψηλή αξία για την προώθηση των ειδικών και οριζόντιων επαγγελματικών δεξιοτήτων, τη διευκόλυνση της μετάβασης στην απασχόληση και τη διατήρηση και επικαιροποίηση των δεξιοτήτων 
του εργατικού δυναμικού σύμφωνα με τις κλαδικές, περιφερειακές και τοπικές ανάγκες.\nΤο έργο 3D2ACT υποστηρίζει τους εκπαιδευτικούς της ΕΕΚ και τους εκπαιδευτές σε μια προσπάθεια να ενισχύσουν το προφίλ τους 
	με την απόκτηση νέων δεξιοτήτων, την ανάπτυξη στοχευμένου υλικού, τη συλλογή εργαλείων και πόρων, ενώ ταυτόχρονα δημιουργεί ευκαιρίες για
σύνδεση των σχολείων ΕΕΚ με την αγορά εργασίας, βασιζόμενο σε συνέργειες και συμπράξεις με καταξιωμένους οργανισμούς που χρησιμοποιούν τη Βιομηχανία 4.0 και τον αυτοματισμό ή την τρισδιάστατη εκτύπωση.\nΟ
στόχος αυτής της εφαρμογής είναι η προώθηση των βασικών ικανοτήτων που αποσκοπούν στις επιχειρηματικές δεξιότητες, αλλά έχουν και κοινωνικό αντίκτυπο, καθώς ανταποκρίνονται σε κοινωνικές προκλήσεις/ανάγκες και έχουν
	όφελος για την κοινότητα, το περιβάλλον ή τον πολιτισμό. Η επιχειρηματική νοοτροπία αποτελεί μεγάλο πλεονέκτημα στη σημερινή αγορά εργασίας, καθώς είναι αυτή που κάνει τις ιδέες να υλοποιούνται 
	και να γίνουν πραγματικότητα. Η δημιουργικότητα είναι ο κινητήριος μοχλός της επιχειρηματικότητας.</string>
    <!--Section 1. Choose a social issue -->
    <string name="section1_title">1. Επιλέξτε ένα κοινωνικό ζήτημα</string>
    <string name="section1_why_text">Προκειμένου να υπάρξει ένα σαφές όραμα και μια συγκεκριμένη αποστολή για μια κοινωνική επιχείρηση, το πρώτο βήμα είναι ο ορισμός του κοινωνικού προβλήματος,
που υφίσταται. Από εκεί και πέρα, θα πρέπει να φανταστείτε πώς η κοινωνική σας επιχείρηση θα μπορούσε να συμβάλει στην επίλυση αυτού του κοινωνικού προβλήματος. Ποια είναι ακριβώς η κοινωνική 
ανάγκη και ποια ή ποιες είναι η οι συγκεκριμένες ομάδες-στόχοι; Πρόκειται για ένα μεγάλο πρόβλημα ή για ένα μικρότερο, το οποίο όμως αξίζει να επιλυθεί; 
Ποια είναι η αιτία της ύπαρξης του προβλήματος; Ποιες είναι οι σκέψεις σας για το πώς να μπορείτε να συμβάλλετε στην επίλυση του συγκεκριμένου προβλήματος;</string>
    <string name="section1_how_text">Πριν απαντήσετε στις περισσότερες από τις παραπάνω ερωτήσεις, πρέπει πρώτα από όλα να αφιερώσετε χρόνο για να βρείτε τι σας
	εμπνέει ως κοινωνικό ζήτημα προς επίλυση. Με ποιον τρόπο όμως θα το κάνετε αυτό; Αν δεν έχετε ιδέα, αλλά ξέρετε ότι θα θέλατε να χρησιμοποιήσετε 
	τεχνικές τρισδιάστατης εκτύπωσης, τότε ξεκινήστε με το να ελέγξετε ποιες κοινωνικές/περιβαλλοντικές αξίες είναι πιο κοντά σε αυτό που σας αρέσει.</string>
    <string name="section1_next_text">Έχετε ΤΗΝ κοινωνική επιχειρηματική ιδέα που περιλαμβάνει τεχνικές τρισδιάστατης εκτύπωσης για τη βελτίωση της λύσης; Υπέροχη δουλειά!
	Τώρα μπορείτε να "δοκιμάσετε" την ιδέα σας συζητώντας την κατά προτίμηση με άτομα από την ομάδα/ομάδες-στόχο σας. Να ενημερωθείτε σχετικά με το τι πιστεύουν για αυτήν και να ζητήσετε ανατροφοδότηση
	προκειμένου να την βελτιώσετε, έτσι ώστε να αποτελέσει την τέλεια λύση για την ομάδα/τις ομάδες-στόχο.</string>
    <!--Section 2. research your issue -->
    <string name="section2_title">2. κάντε έρευνα σχετικά με το ζήτημα που επιλέξατε.</string>
    <string name="section2_why_text">Αφού εντοπίσετε τι θα θέλατε να πετύχετε με την κοινωνική επιχείρησή σας, είναι σημαντικό να κάνετε εκτεταμένη έρευνα σχετικά με
οτιδήποτε σχετίζεται με το κοινωνικό ζήτημα που θα θέλατε να επιλύσετε. Όχι μόνο τα γεγονότα σχετικά με την ομάδα/ομάδες-στόχο και τους προβληματισμούς τους, αλλά και έρευνα σχετικά με τον πιθανό 
	ανταγωνισμό. Υπάρχουν ήδη άλλες κοινωνικές επιχειρήσεις που προσπαθούν να αντιμετωπίσουν το κοινωνικό ζήτημα που στοχεύετε να προσεγγίσετε;</string>
    <string name="section2_how_text">Τώρα είναι σημαντικό να εμβαθύνετε σε όλα όσα αφορούν το κοινωνικό σας ζήτημα και να μην ξεχνάτε πώς μπορεί να εμπλακεί η τρισδιάστατη εκτύπωση.
	Κάντε μια μελέτη αγού πραγματοποιήσετε έρευνά, εστιάζοντας πραγματικά στο ζήτημα, γιατί υπάρχει αυτό το κοινωνικό ζήτημα, ποιες είναι οι συνέπειες του, ποια είναι το κόστη που 
προκύπτουν από το συγκεκριμένο κοινωνικό ζήτημα και τα οποία θα μπορούσατε να ελαχιστοποιήσετε; Δώστε επίσης αρκετή προσοχή στις ομάδες-στόχο και σε όλους τους επωφελούμενους: ποιοι είναι οι άμεσοι
στόχοι του έργου σας, ποιες είναι οι ανθρώπινες και οικονομικές συνέπειες του κοινωνικού ζητήματος, ποια είναι τα χαρακτηριστικά των επωφελούμενων, πόσα άτομα εμπλέκονται
	σε αυτό το κοινωνικό ζήτημα;</string>
    <string name="section2_next_text">Μετά την έρευνα σχετικά με την κοινωνική επιχειρηματική σας ιδέα, ελέγξτε πώς θα μπορούσατε να ενσωματώσετε τον τρισδιάστατη εκτύπωση στην κοινωνική σας επιχείρηση.
Αυτό θα μπορούσε να είναι το βασικό πλεονέκτημα πώλησης και να σας διαφοροποιήσει από τον πιθανό ανταγωνισμό σας. Ποια άλλα οφέλη θα μπορούσατε να σκεφτείτε όταν χρησιμοποιείτε έναν τρισδιάστατο εκτυπωτή;</string>
    <!--Section 3. Choose a social issue -->
    <string name="section3_title">3. αποκτήστε μια σφαιρική άποψη</string>
    <string name="section3_why_text">Αφού ερευνήσετε το ζήτημα, ελέγξτε ξανά και πιο σφαιρικά, τι είναι αυτό που θα θέλατε να έχετε ως προϊόν/υπηρεσία που σχετίζεται με την 3D 
	εκτύπωση. Αυτό είναι σημαντικό για να έχετε μια σαφή εικόνα για το τι πρόκειται να παρέχετε στην ομάδα/στις ομάδες στόχο που έχετε επιλέξει και το πώς θα θέλατε να διαφοροποιήσετε την 
	κοινωνική σας επιχείρηση. Στη συνέχεια, μπορείτε να ελέγξετε αν σας αρέσει ο τρόπος με τον οποίο η κοινωνική σας επιχείρησή, η οποία σχετίζεται με την τρισδιάστατη εκτύπωση, έχει συσταθεί σύμφωνα με τις επιθυμίες σας και αν
	παρουσιάζεται αναλόγως στην/στις ομάδα(ες)-στόχο.</string>
    <string name="section3_how_text">Μπορείτε να ξεκινήσετε προσδιορίζοντας τη δήλωση τοποθέτησης σας. Αυτό σημαίνει ουσιαστικά τη σύγκριση της κοινωνικής σας επιχείρησης, η οποία σχετίζεται με την τρισδιάστατη εκτύπωση, με άλλες
σχετικές επιχειρήσεις καθώς επίσης και το τι θα θέλατε να πιστεύουν οι άλλοι για την επιχείρησή σας. Η δήλωση τοποθέτησης είναι μια απάντηση στο γιατί το δικό σας προϊόν/υπηρεσία,
 το οποίο βασίζεται στην τρισδιάστατη εκτύπωση, είναι καλύτερο από τα άλλα σχετικά προϊόντα/υπηρεσίες που υπάρχουν.</string>
    <string name="section3_next_text">Αφού προσδιορίσετε τη Δήλωση Τοποθέτησης και το σλόγκαν σας, έχετε μια σφαιρική άποψη για την κοινωνική σας επιχείρηση. 
	Στη συνέχεια, μπορείτε να εμβαθύνετε σε άλλα θέματα, όπως οι νομικές δομές και οι ευκαιρίες χρηματοδότησης. Προσπαθήστε να θυμηθείτε τι σημαίνει για εσάς η δημιουργία μιας κοινωνικής αξίας, ποια είναι αυτή η αξία ακριβώς
	και πώς μπορείτε να συμβάλλετε σε έναν κοινωνικό σκοπό με διαφορετικό τρόπο από τους άλλους.</string>
    <!--Section 4. Choose a social issue -->
    <string name="section4_title">4. κατανοήστε τις νομικές δομές</string>
    <string name="section4_why_text">Πριν από την έναρξη οποιασδήποτε επιχείρησης, είναι επίσης σημαντικό να δώσετε αρκετή προσοχή στη σχετική νομοθεσία, στο τι είναι εφικτό και στο τι πρέπει να
	προσέξετε στη χώρα/περιοχή σας. Αυτό θα σας προφυλάξει από δυσάρεστες εκπλήξεις, οι οποίες μπορεί να αποτελέσουν εμπόδιο στην ορθή λειτουργία της κοινωνικής σας επιχείρησης. 
	Συνεπώς, η κατανόηση όλων των σημαντικών στοιχείων και πληροφοριών που σχετίζονται με  θέματα νομοθεσίας για την επιχείρησή σας είναι απαραίτητη.</string>
    <string name="section4_how_text">Η νομοθεσία είναι ένα πολύπλοκο αντικείμενο, καθώς διαφέρει ανά χώρα. Ωστόσο, μπορείτε να ξεκινήσετε με τις βασικές πληροφορίες, οι οποίες είναι παρόμοιες
	σε όλες τις χώρες. Υπάρχουν τρεις διαφορετικές "κατηγορίες" νομικών μορφών που χρησιμοποιούνται από τις κοινωνικές επιχειρήσεις:\n\t1.	Μη κερδοσκοπικοί οργανισμοί: μπορεί να είναι δημοκρατικοί ή να ελέγχονται από διαχειριστές,
δεν διανέμουν κέρδη και δραστηριοποιούνται για κοινωνικό σκοπό.\n\t2.	Συνεταιρισμοί: γενικά ανήκουν και ελέγχονται σε δημοκρατική βάση από τα μέλη. Διανέμουν κέρδη
	από τις εμπορικές δραστηριότητες στα μέλη. Μπορεί να έχουν έναν κοινωνικό σκοπό πέρα από την ωφέλεια των μελών, ο οποίος είναι καταγεγραμμένος στο καταστατικό, ή να παρέχουν μια υπηρεσία γενικού ενδιαφέροντος. 
	\n\t3.	Μετοχικές εταιρείες: γενικά ανήκουν στους μετόχους και ελέγχονται από αυτούς σε αναλογική βάση. Μπορεί να πραγματεύονται την προώθηση ενός κοινωνικού σκοπού και μπορεί επίσης να 
να έχουν άλλα χαρακτηριστικά διαχείρισης για την παραχώρηση του κέρδους στον σκοπό.</string>
    <string name="section4_next_text">Φυσικά, οι βασικές πληροφορίες είναι σημαντικές, αλλά προσπαθήστε να προχωρήσετε ακόμη παραπέρα, επικοινωνώντας με οργανισμούς που θα μπορούσαν να  
σας βοηθήσουν περισσότερο όσον αφορά τις νομικές δομές. Μπορείτε να επικοινωνήσετε με οργανισμούς υποστήριξης επιχειρήσεων για το συγκεκριμένο θέμα, αλλά και να ελέγξετε μέσα από το δίκτυό σας ποιοι θα μπορούσαν να σας βοηθήσουν. 
Μια ιδέα θα μπορούσε να είναι να δεσμεύσετε μια ημέρα στην ατζέντα σας για να την αφιερώσετε στην μελέτη των πληροφοριών που ισχύουν στην χώρα σας όσον αφορά τις νομικές δομές που θα χρειαστούν για την κοινωνική επιχείρησή σας.</string>
    <!--Section 5. Choose a social issue -->
    <string name="section5_title">5. καταρτίστε ένα σταθερό επιχειρηματικό σχέδιο για την κοινωνική σας επιχείρηση.</string>
    <string name="section5_why_text">Μετά τη δημιουργία της νομικής δομής, είναι σημαντικό να δημιουργηθεί ένα επιχειρηματικό σχέδιο. Χωρίς επιχειρηματικό σχέδιο μπορεί κανείς να χαθεί στην πορεία.
	Σίγουρα, ως νεοφυής επιχείρηση κινδυνεύετε να αναλωθείτε σε πρακτικές εργασίες. Εκτός αυτού, η κατάρτιση ενός επιχειρηματικού σχεδίου σας βοηθά να σκεφτείτε πού θέλετε να φτάσετε με την 
επιχείρηση σας. Αυτό μπορεί να σας παρακινήσει ακόμη περισσότερο να επιτύχετε τους στόχους σας. Ένα επιχειρηματικό σχέδιο θα σας παράσχει την απαραίτητη σαφήνεια για να ξεκινήσετε την επιχείρηση σας και να την καταστήσετε επιτυχημένη.</string>
    <string name="section5_how_text">Για να φτιάξετε ένα σαφές επιχειρηματικό σχέδιο, είναι σημαντικό να έχετε κατά νου το πού θέλετε να φτάσει η επιχείρησή σας. 
	Ένα επιχειρηματικό σχέδιο πρέπει να είναι όσο το δυνατόν πιο κοντά στις επιθυμίες σας. Βεβαιωθείτε ότι η αποστολή και το όραμα που έχετε για την επιχείρησή σας είναι ξεκάθαρα.
Η αποστολή είναι αυτό με το οποίο ασχολείται η επιχείρηση και το όραμα είναι το σημείο στο οποίο θέλετε να φτάσει. Θα πρέπει να σκεφτείτε πόσους τρισδιάστατους εκτυπωτές θέλετε να έχετε,
πόσο καιρό μπορούν να διαρκέσουν και πού επιθυμείτε να βρίσκεστε σε πέντε χρόνια. Πόσο χρόνο θέλετε να επενδύσετε στο μάρκετινγκ; Πότε πρέπει να προσλάβετε υπαλλήλους; 
	Υπάρχουν πολλά ερωτήματα που πρέπει να εξετάσετε, για αυτό θα πρέπει να ξεκινήσετε με το τι θέλετε και στη συνέχεια να εξετάσετε τι χρειάζεστε για να κάνετε τους στόχους σας εφικτούς.</string>
    <string name="section5_next_text">Τώρα που ξέρετε με τι ασχολείται η επιχείρησή σας και πού θέλετε να φτάσει, έχετε τη βάση για το επόμενο βήμα, τη χρηματοδότηση.
Με βάση τους στόχους που έχετε θέσει για την επιχείρησή σας, μπορείτε τώρα να υπολογίσετε πόσα χρήματα χρειάζεστε για να τους κάνετε εφικτούς.</string>
    <!--Section 6. investigate funding options -->
    <string name="section6_title">6. διερεύνηστε τις επιλογές χρηματοδότησης</string>
    <string name="section6_why_text">Η χρηματοδότηση αποτελεί βασικό παράγοντα για να διασφαλίσετε ότι μπορείτε να στηρίξετε την επιχείρησή σας. Χωρίς τη σωστή χρηματοδότηση δεν είναι δυνατόν
να υπάρξει οικονομική σταθερότητα.</string>
    <string name="section6_how_text">Για να καθορίσετε το ύψος του κόστους που θα προκύψει, είναι σημαντικό να εξετάσετε τις δαπάνες που θα έχετε για τη δημιουργία του προϊόντος σας. 
Έχοντας κατά νου τα έξοδα, είναι δυνατόν να προσδιορίσετε πόσα χρήματα χρειάζεστε για την επιχείρηση σας. Αυτό σας δίνει διάφορες επιλογές για να βρείτε τα απαραίτητα κεφάλαια:
    • Τις δικές σας οικονομίες
    • Το δίκτυο σας, όπως οι φίλοι και η οικογένεια
    • Το Crowdfunding
    • Την εύρεση μιας incubator εταιρείας (εταιρεία θερμοκοιτίδα)
    • Την αναζήτηση επιδοτήσεων
    • Τις χορηγίες
    • Τους Επιχειρηματικούς Αγγέλους (Business angels)
Ο πιο σημαντικός παράγοντας είναι να αναλογιστείτε ποια  ή ποιες επιλογές ταιριάζουν καλύτερα στην επιχείρησή σας. </string>
    <string name="section6_next_text">Μόλις προσδιορίσετε τις επιλογές χρηματοδότησης, είναι ευκολότερο να συναναστραφείτε με τους κατάλληλους ανθρώπους,
	είτε αυτούς που μπορούν να σας βοηθήσουν είτε αυτούς που μπορείτε να προσλάβετε. Γνωρίζετε πλέον τις επιλογές σας και το κόστος, επομένως γνωρίζετε αν μπορείτε να καλύψετε τις προσλήψεις. Ο μέντοράς σας μπορεί να υποδείξει 
	τον τρόπο με τον οποίο πρέπει να κατανέμονται τα χρήματα. </string>
    <!--Section 7.  -->
    <string name="section7_title">7. αναζητήστε συνεχή υποστήριξη από έναν μέντορα</string>
    <string name="section7_why_text">Αφού προσδιορίσετε τι κάνει η επιχείρησή σας, πού θέλετε να φτάσετε και πόση χρηματοδότηση χρειάζεστε, είναι καλό να κοιτάξετε 
	για έναν μέντορα. Ένας μέντορας μπορεί να σας βοηθήσει στο ξεκίνημα της επιχείρησης, καθώς έχει εμπειρία που εσείς δεν έχετε ακόμη. Εκτός αυτού, ένας μέντορας μπορεί να σας βοηθήσει να 
να οργανώσετε τις σκέψεις σας σχετικά με την επιχείρηση σας. Εκτός από αυτό, ένας μέντορας εξασφαλίζει επίσης ένα δίκτυο, το οποίο μπορεί 
να σας βοηθήσει επιπλέον με τη νεοσύστατη επιχείρησή σας. </string>
    <string name="section7_how_text">Όταν ψάχνετε για μέντορα, πρέπει να σκεφτείτε τι ζητάτε από αυτόν. Μπορεί να είναι συμβουλές, ένα καλό δίκτυο
	ή υποστήριξη. Χρειάζεστε έναν μέντορα με εμπειρία σε νεοφυείς επιχειρήσεις ή χρειάζεστε έναν μέντορα που να γνωρίζει πολλά για την τρισδιάστατη εκτύπωση; Είναι επίσης σημαντικό να 
να υπάρχει ταύτιση μεταξύ του μέντορα και του συμβουλευόμενου. Αυτό μπορεί να γίνει με βάση τα χόμπι, τα ενδιαφέροντα ή τον τρόπο ζωής. Εάν χρησιμοποιήσατε μια εταιρεία θερμοκοιτίδα ως μέσο χρηματοδότησης
, θα μπορούσε επίσης να λειτουργήσει ως μέντορας. Άλλοι τρόποι για να αναζητήσετε μέντορα είναι να χρησιμοποιήσετε το δίκτυό σας για να βρείτε κάποιον που είναι κατάλληλος. </string>
    <string name="section7_next_text">Με τις συμβουλές που είναι πλέον διαθέσιμες, είναι εύκολο να αναλογιστείτε αν χρειάζεστε περισσότερα άτομα στην επιχείρησή σας. Χρειάζεστε
	βοήθεια από υπαλλήλους; Ο μέντορας μπορεί να σας βοηθήσει να αποφασίσετε για ποιο σκοπό και για ποιο λόγο χρειάζεστε έναν εργαζόμενο..</string>
    <!--Section 8.  -->
    <string name="section8_title">8. προσλάβετε τα σωστά άτομα</string>
    <string name="section8_why_text">Μόλις θέσετε στόχους, πιθανότατα δεν θα είστε πλέον σε θέση να τα καταφέρετε μόνοι σας. Είτε θα θελήσετε να αναπτυχθείτε 
είτε θα χρειαστείτε κάποιον με διαφορετικές γνώσεις από τις δικές σας. Οι νέοι συνεργάτες μπορούν να έχουν διαφορετικές ιδέες και διαφορετικές προοπτικές, γεγονός που αναβαθμίζει την επιχείρησή σας. </string>
    <string name="section8_how_text">Όταν αποφασίζετε ότι πρέπει να προσλάβετε έναν υπάλληλο, υπάρχουν διάφοροι παράγοντες που πρέπει να λάβετε υπόψη σας. Θέλετε να προσλάβετε κάποιον που μπορεί να σας βοηθήσει 
με τη δουλειά που ήδη κάνετε ή θέλετε κάποιον που έχει διαφορετικές γνώσεις και έτσι μπορεί να επικεντρωθεί σε διαφορετικά θέματα; Είναι σημαντικό να μην εστιάσετε μόνο στην 
	ακαδημαϊκές ή τεχνικές δεξιότητες, αλλά και στις κοινωνικές δεξιότητες. Ταιριάζει η προσωπικότητα του ατόμου που προσλαμβάνετε, με εσάς και τους στόχους της επιχείρησης; Είναι επίσης καλό να αναλογιστείτε εάν θέλετε να
	προσλάβετε κάποιον με διαφορετικό υπόβαθρο από αυτό που έχετε ήδη στη διάθεσή σας. Παράλληλα, θα πρέπει να σκεφτείτε πόσα άτομα θέλετε να προσλάβετε και πότε. 
	Μπορείτε επίσης να εξετάσετε το ενδεχόμενο να μην κάνετε εσείς την πρόσληψη. Θέλετε να αναθέσετε σε κάποιον άλλον να το κάνει ή να μισθώσετε μια εξωτερική εταιρεία; Όλα αυτά εξαρτώνται από το πόσα
	άτομα θέλετε. Όταν επιθυμείτε να απασχολήσετε αρκετά άτομα και να επεκταθείτε ακόμη περισσότερο τα επόμενα χρόνια, ίσως αξίζει τον κόπο να τα προσλάβετε ως μέλη της επιχείρησης σας,
και όχι μέσω μιας εξωτερικής εταιρείας. </string>
    <string name="section8_next_text">Αφού έχετε μια σαφή εικόνα για το ποιον θέλετε να προσλάβετε, είναι καλό να γνωρίζετε τι είδους εταιρική κουλτούρα θέλετε να έχετε.
Αυτό συνδέεται με το είδος των ανθρώπων που θέλετε να εργάζονται στην επιχείρηση σας. </string>
    <!--Section 9.  -->
    <string name="section9_title">9. οικοδομήστε μια εταιρική κουλτούρα</string>
    <string name="section9_why_text">Για να ολοκληρώσετε τις ιδέες της επιχείρησής σας, είναι σημαντικό να γνωρίζετε τι είδους επιχείρηση θέλετε να είστε. Οι υπάλληλοί σας
αποτελούν μια πτυχή της κουλτούρας της επιχείρησής σας, αλλά και της εικόνας που έχετε. Έχετε θέσει έναν στόχο και τον τρόπο με τον οποίο θέλετε να επιτύχετε αυτόν τον στόχο, 
ο οποίος συνεπάγεται επίσης το πόσο μεγάλη είναι και πόσο μεγάλη πρόκειται να γίνει η εταιρεία σας. </string>
    <string name="section9_how_text">Για να διαμορφώσετε την εταιρική σας κουλτούρα, πρέπει να αναλογιστείτε σε τι είδους περιβάλλον σας αρέσει να εργάζεστε, καθώς και τι ταιριάζει καλύτερα 
με το προϊόν που εμπορεύεστε. Θέλετε η επιχείρηση σας να είναι μικρή ή θέλετε να συνεχίσει να επεκτείνεται; Σας αρέσει μια πιο ιεραρχική μορφή ή θέλετε
	όλοι οι εργαζόμενοι να είναι ίσοι; Η επιχείρηση και συνεπώς η κουλτούρα της θα πρέπει να αντιπροσωπεύει αυτό που είστε και αυτό που εμπορεύεστε.  Ένα συμπεριληπτικό εργασιακό περιβάλλον είναι επίσης σημαντικό,
	καθώς ένας χώρος εργασίας στον οποίο εργάζονται διαφορετικοί άνθρωποι, οδηγεί σε πιο καινοτόμες ιδέες. Τέλος, η κουλτούρα συμβάλλει στον καθορισμό των βασικών αξιών της επιχείρησης σας. Αυτές οι αξίες αντιπροσωπεύουν αυτό που είναι
η επιχείρηση σας και το πώς επιτυγχάνει τους στόχους της. </string>
    <string name="section9_next_text">Τώρα που έχετε δημιουργήσει την εταιρική σας κουλτούρα, μπορείτε να ξεκινήσετε την πορεία σας στην παγκόσμια σκηνή. Έχετε ορίσει τις αξίες σας, 
γεγονός που δίνει στους πιθανούς επενδυτές ή σε όσους θέλουν να αγοράσουν το προϊόν σας μια ιδέα για την επιχείρησή σας και για το αν είναι συναφής με αυτούς.</string>
    <!--Section 10.  -->
    <string name="section10_title">10. επεκταθείτε σε διεθνές επίπεδο</string>
    <string name="section10_why_text">Σε έναν κόσμο όπου τα πάντα είναι τόσο στενά συνδεδεμένα, όπως είναι σήμερα, η παγκόσμια δράση μπορεί να είναι ένα χρήσιμο βήμα
για να διευρύνετε την επιχείρηση σας, είτε με γνώσεις είτε με επέκταση σε παγκόσμιο επίπεδο. Ένας λόγος για να θέλετε να επεκταθείτε παγκοσμίως μπορεί να είναι ότι δεν θέλετε να εξαρτάστε από μία
εθνική οικονομία ή ότι η ιδέα σας έχει προοπτικές εφαρμογής και σε άλλες χώρες. Εκτός αυτού, όταν η νεοφυής επιχείρησή σας δρα σε παγκόσμιο επίπεδο μπορεί να γίνει ισχυρότερη. </string>
    <string name="section10_how_text">Όταν αποφασίζετε να δραστηριοποιηθείτε σε παγκόσμιο επίπεδο, θα πρέπει να ξεκινήσετε εξετάζοντας τις χώρες που είναι 
σχετικές με το αντικείμενό σας. Γιατί θέλετε να πάτε σε μια χώρα και τι μπορείτε να προσφέρετε εκεί το οποίο είναι διαφορετικό από αυτό που ήδη έχουν; 
	Μέσω της δήλωσης τοποθέτησης είναι ήδη σαφές ποιες ευκαιρίες μπορούν να γίνουν παγκόσμιες. Μετά από αυτό είναι σημαντικό να εξετάσετε την κουλτούρα. 
	Μιλάει η χώρα στην οποία θέλετε να επεκταθείτε την ίδια γλώσσα, έχουν διαφορετική εργασιακή ηθική και ταιριάζει η κουλτούρα της επιχείρησης σας με την 
	τη δική τους. Το επιχειρηματικό σας μοντέλο εξετάζει τη διαφοροποίηση με βάση την κουλτούρα;</string>
    <string name="section10_next_text">Τώρα μπορείτε να προσδιορίσετε τι είναι απαραίτητο για την επιχείρησή σας. Με το τελευταίο βήμα της κατανόησης του τρόπου με τον οποίο μπορείτε να επιτύχετε 
παγκοσμίως, είναι δυνατόν να δημιουργήσετε τη δική σας επιχείρηση στον τομέα της τρισδιάστατης εκτύπωσης.</string>

    <!--QnA-->
    <!--1.1 CLICK-->
    <string name="q1_1_instruction">Επιλέξτε μια απάντηση κάνοντας κλικ πάνω της!  Σε περίπτωση που η απάντηση είναι λανθασμένη, θα σας δίνεται μια σύντομη ανασκόπηση των πληροφοριών που σχετίζονται με την ερώτηση.
και μια δεύτερη ευκαιρία να επιλέξετε.</string>
    <string name="q1.1">Ο Γιώργος μόλις αγόρασε έναν τρισδιάστατο εκτυπωτή και σκέφτεται σοβαρά να ιδρύσει μια κοινωνική επιχείρηση, το κύριο προϊόν/υπηρεσία της οποίας θα
	αναπτυχθεί από έναν τρισδιάστατο εκτυπωτή. Ποιο θα πρέπει να είναι το πρώτο του βήμα;</string>
    <string name="a1.1_a">Να ψάξει στο διαδίκτυο για έμπνευση</string>
    <string name="a1.1_b">Να ρωτήσει όλους του τους γνωστούς για ιδέες</string>
    <string name="a1.1_c">Να αναρωτηθεί ποιες κοινωνικές/περιβαλλοντικές αξίες τον ενδιαφέρουν περισσότερο</string>
    <string name="short_revision_1_1">Το πρώτο βήμα πριν από τη δημιουργία μιας επιχείρησης, είναι να σκεφτείτε με τι είστε παθιασμένοι, και
	φυσικά ποιες ποιες κοινωνικές/περιβαλλοντικές αξίες ταιριάζουν με τις πεποιθήσεις, τις ιδέες και τα συναισθήματά σας.</string>
    <!--1.2 SHAKE-->
    <string name="q1.2_instruction">Επιλέξτε μια απάντηση κουνώντας τη συσκευή!  Κουνήστε μια φορά για το α, δύο φορές για το β και τρεις φορές για το γ. Η επιλεγμένη απάντηση θα επισημανθεί. 
	με πράσινο χρώμα. Σε περίπτωση που είναι λανθασμένη, θα σας δοθεί μια σύντομη ανασκόπηση των πληροφοριών που σχετίζονται με την ερώτηση και μια δεύτερη ευκαιρία να επιλέξετε.</string>
    <string name="q1.2">Ποιο είναι το επόμενο βήμα για το Γιώργο;</string>
    <string name="a1.2_a">Να εγγραφεί στο Εμπορικό Επιμελητήριο</string>
    <string name="a1.2_b">Να αναζητήσει ένα 3D εκτυπωτή</string>
    <string name="a1.2_c">Να εξετάσει την ιδέα του με την πιθανή ομάδα-στόχο</string>
    <string name="short_revision_1_2">Το δεύτερο βήμα πριν από τη δημιουργία μιας επιχείρησης είναι να "εξετάσετε" την ιδέα σας συζητώντας την, κατά προτίμηση με ανθρώπους που είναι πιθανό να τη χρησιμοποιήσουν.
	και να ζητήσετε ανατροφοδότηση.</string>
    <!--1.3 SCAN QR-->
    <string name="q1.3_instruction">Επιλέξτε μια απάντηση σαρώνοντας τον κωδικό QR που αντιστοιχεί στην κατάλληλη εικόνα στον πίνακα του παιχνιδιού. Σε περίπτωση που επιλέξετε λάθος, 
θα σας δοθεί μια σύντομη ανασκόπηση των πληροφοριών που σχετίζονται με την ερώτηση και μια δεύτερη ευκαιρία για να επιλέξετε.</string>
    <string name="q1.3">Τι θα μπορούσε να κάνει ο Γιώργος μετά από αυτό;</string>
    <string name="a1.3_a">Να αναζητήσει επενδυτές</string>
    <string name="a1.3_b">Να αγοράσει ένα 3D εκτυπωτή</string>
    <string name="a1.3_c">Να τροποποιήσει την ιδέα βάση της ανατροφοδότησης από την ομάδα στόχο</string>
    <string name="short_revision_1_3">Εάν λάβετε ανατροφοδότηση από τα άτομα της ομάδας-στόχου σας, θα πρέπει ενδεχομένως να αναθεωρήσετε κατάλληλα την επιχειρηματική σας ιδέα.</string>
    <!--2.1 SCAN QR-->
    <string name="q2_1_instruction">Επιλέξτε μια απάντηση σκανάροντας δύο κωδικούς QR που αντιστοιχούν σε εικόνες στον πίνακα του παιχνιδιού, οι οποίες όταν συνδυαστούν συνθέτουν μία από τις 
	τρεις πιθανές απαντήσεις. Σε περίπτωση που η μισή απάντηση είναι σωστή, θα σας δοθεί μια σύντομη ανασκόπηση των πληροφοριών που σχετίζονται με την ερώτηση μαζί με μια δεύτερη 
	ευκαιρία επιλογής.</string>
    <string name="q2.1">Ο Γιώργος έχει πλέον μια σαφή ιδέα για την κοινωνική του επιχείρηση η οποία θα χρησιμοποιεί την τρισδιάστατη εκτύπωση. Τώρα σκοπεύει να ερευνήσει όλα όσα πρέπει
	να γνωρίζει πριν ξεκινήσει. Ποια θα πρέπει να είναι τα 2 κύρια θέματα στα οποία θα πρέπει να επικεντρωθεί;</string>
    <string name="a2.1_a">Η 3D εκτύπωση και το κοινωνικό επιχειρηματικό μοντέλο canvas</string>
    <string name="a2.1_b">Το κοινωνικό ζήτημα που πρέπει να επιλυθεί και οι σχετικές ομάδες-στόχο</string>
    <string name="a2.1_c">Η κοινωνική συμπερίληψη και τα περιβαλλοντικά ζητήματα</string>
    <string name="short_revision_2_1">Πριν από την ίδρυση της κοινωνικής σας επιχείρησης να πρέπει να πραγματοποιήσετε έρευνα, εστιάζοντας ουσιαστικά στο πρόβλημα, γιατί υπάρχει αυτό το κοινωνικό πρόβλημα, 
	ποιες είναι οι συνέπειες του, κ.λπ. Επίσης, να δώσετε αρκετή προσοχή στις ομάδες-στόχο και σε όλους τους επωφελούμενους.</string>
    <!--2.2 SCAN QR-->
    <string name="q2.2_instruction">Επιλέξτε μια απάντηση σαρώνοντας τον κωδικό QR που αντιστοιχεί στην κατάλληλη εικόνα στον πίνακα του παιχνιδιού. Σε περίπτωση που επιλέξετε λάθος, 
θα σας δοθεί μια σύντομη ανασκόπηση των πληροφοριών που σχετίζονται με την ερώτηση και μια δεύτερη ευκαιρία για να επιλέξετε.</string>
    <string name="q2.2">Τι δεν πρέπει να ξεχάσει ο Γιώργος κατά την έρευνα που θα πραγματοποιήσει σχετικά με το κοινωνικό του ζήτημα;</string>
    <string name="a2.2_a">Τους χρηματοοικονομικούς παράγοντες</string>
    <string name="a2.2_b">Τις ομάδες-στόχο και όλους τους επωφελούμενους</string>
    <string name="a2.2_c">Πώς χρησιμοποιήσει την 3D εκτύπωση ως πλεονέκτημα για την επίλυση του κοινωνικού ζητήματος.</string>
    <string name="short_revision_2_2">Θα πρέπει πάντα να δίνετε αρκετή προσοχή στις ομάδες-στόχο και σε όλους τους επωφελούμενους: τους άμεσους
στόχους του έργου σας, τις επιπτώσεις σε ανθρώπινο και οικονομικό επίπεδο, τα χαρακτηριστικά των επωφελούμενων και τον αριθμό των ατόμων που εμπλέκονται.</string>
    <!--2.3 CLICK-->
    <string name="q2.3_instruction">Επιλέξτε μια απάντηση κάνοντας κλικ πάνω της!  Σε περίπτωση που είναι λάθος, θα σας δοθεί μια σύντομη ανασκόπηση των πληροφοριών που σχετίζονται με την ερώτηση
και θα υπάρξει μια δεύτερη ευκαιρία να επιλέξετε.</string>
    <string name="q2.3">Ποιο θα μπορούσε να είναι το βασικό επιχειρησιακό πλεονέκτημα του Γιώργου;</string>
    <string name="a2.3_a">Το να διαθέτει έναν τρισδιάστατο εκτυπωτή ως το κύριο μέσο για την επίλυση του κοινωνικού του προβλήματος</string>
    <string name="a2.3_b">Το να έχει ένα πολύ καινοτόμο προϊόν/υπηρεσία</string>
    <string name="a2.3_c">Το να συνεργαστεί με άλλες εταιρείες για την επίλυση του κοινωνικού του ζητήματος</string>
    <string name="short_revision_2_3">Τέλος, θα πρέπει πάντα να ερευνάτε τον πιθανό ανταγωνισμό σας. Υπάρχουν κοινωνικές επιχειρήσεις 
που προσπαθούν ήδη να αντιμετωπίσουν το κοινωνικό ζήτημα στο οποίο στοχεύετε;</string>
    <!--3.1 SPEAK-->
    <string name="q3_1_instruction">Επιλέξτε μια απάντηση διαβάζοντάς την!  Για την επαλήθευση της καταγραφής θα χρησιμοποιηθεί επαλήθευση κειμένου με λειτουργία επεξεργασίας. 
Σε περίπτωση που είναι λάθος, θα σας δοθεί μια σύντομη ανασκόπηση των πληροφοριών που σχετίζονται με την ερώτηση και μια δεύτερη ευκαιρία.</string>
    <string name="q3.1">Ο Γιώργος θέλει να αποκτήσει μια συνολική άποψη για την κοινωνική επιχείρησή του η οποία βασίζεται στην τρισδιάστατη εκτύπωση. Ξεκινά με την 
	δήλωση τοποθέτησης της επιχείρησής του. Ποιο σημαντικό ερώτημα πρέπει να θέσει στον εαυτό του;</string>
    <string name="a3.1_a">Γιατί η δική μου κοινωνική επιχείρηση μπορεί να θεωρηθεί καλύτερη από τις άλλες σχετικές επιχειρήσεις;</string>
    <string name="a3.1_b">Τι ακριβώς πρόκειται να προσφέρω;</string>
    <string name="a3.1_c">Ποια είναι η κοινωνική πτυχή στην επιχείρηση μου;</string>
    <string name="short_revision_3_1">Η δήλωση τοποθέτησης είναι μια απάντηση στο γιατί το προϊόν/η υπηρεσία σας που βασίζονται στην τρισδιάστατη εκτύπωση μπορούν να θεωρηθούν καλύτερα από
άλλα αντίστοιχα που υπάρχουν.</string>
    <!--3.2 SHAKE-->
    <string name="q3.2_instruction">Επιλέξτε μια απάντηση κουνώντας τη συσκευή!  Κουνήστε μια φορά για το α, δύο φορές για το β και τρεις φορές για το γ. Η επιλεγμένη απάντηση θα επισημανθεί. 
	με πράσινο χρώμα. Σε περίπτωση που είναι λανθασμένη, θα σας δοθεί μια σύντομη ανασκόπηση των πληροφοριών που σχείζονται την ερώτηση και μια δεύτερη ευκαιρία να επιλέξετε.</string>
    <string name="q3.2">Τι πρέπει να έχει πάντα κατά νου ο Γιώργος;</string>
    <string name="a3.2_a">Πώς σκοπεύει να συντάξει το επιχειρηματικό του σχέδιο</string>
    <string name="a3.2_b">Πώς συμβάλλει σε έναν κοινωνικό σκοπό με τρόπο διαφορετικό από τους υπόλοιπους</string>
    <string name="a3.2_c">Ποιες είναι οι δαπάνες της επιχείρησης του</string>
    <string name="short_revision_3_2">Θα πρέπει πάντα να θυμάστε τι σημαίνει για εσάς η δημιουργία κοινωνικής αξίας, ποια είναι ακριβώς η αξία και πώς 
μπορείτε να συνεισφέρετε σε έναν κοινωνικό σκοπό με τρόπο διαφορετικό από τους υπόλοιπους.</string>
    <!--3.3 CLICK-->
    <string name="q3.3_instruction">Επιλέξτε μια απάντηση κάνοντας κλικ πάνω της!  Σε περίπτωση που η απάντηση είναι λανθασμένη, θα σας δίνεται μια σύντομη επανάληψη των πληροφοριών που σχετίζονται με την ερώτηση.
και μια δεύτερη ευκαιρία να επιλέξετε.</string>
    <string name="q3.3">Τι μπορεί να γίνει από εδώ και πέρα;</string>
    <string name="a3.3_a">Επικοινωνία με τις ομάδες-στόχο</string>
    <string name="a3.3_b">Πραγματοποίηση επιπλέον έρευνας</string>
    <string name="a3.3_c">Εμβάθυνση σε άλλα θέματα όπως οι νομικές δομές και οι ευκαιρίες χρηματοδότησης</string>
    <string name="short_revision_3_3">Αφού έχετε μια σφαιρική άποψη για την κοινωνική σας επιχείρηση, μπορείτε να αρχίσετε να επιλύετε άλλα θέματα, όπως για παράδειγμα νομικά θέματα και ευκαιρίες για χρηματοδότηση.</string>
    <!--4.1 SCAN-->
    <string name="q4_1_instruction">Επιλέξτε μια απάντηση σαρώνοντας τον κωδικό QR που αντιστοιχεί στην κατάλληλη εικόνα στον πίνακα του παιχνιδιού. Σε περίπτωση που επιλέξετε λάθος, 
θα σας δοθεί μια σύντομη ανασκόπηση των πληροφοριών που σχετίζονται με την ερώτηση και μια δεύτερη ευκαιρία για να επιλέξετε.</string>
    <string name="q4.1">Ο Γιώργος αναρωτιέται τι είδους νομική μορφή θα πρέπει να έχει η κοινωνική του επιχείρηση. Ποιος από τους παρακάτω είναι ένας από τους υπάρχοντες τύπους;</string>
    <string name="a4.1_a">Εταιρείες μετοχών</string>
    <string name="a4.1_b">Κερδοσκοπικοί οργανισμοί</string>
    <string name="a4.1_c">Μη επιχειρησιακοί οργανισμοί</string>
    <string name="short_revision_4_1">Οι κύριοι "τύποι" νομικών μορφών που χρησιμοποιούνται από τις κοινωνικές επιχειρήσεις είναι οι μη κερδοσκοπικοί οργανισμοί, 
οι συνεταιρισμοί και οι μετοχικές εταιρείες.</string>
    <!--4.2 SPEAK-->
    <string name="q4.2_instruction">Επιλέξτε μια απάντηση διαβάζοντάς την!  Για την επαλήθευση της καταγραφής θα χρησιμοποιηθεί επαλήθευση κειμένου με λειτουργία επεξεργασίας. 
Σε περίπτωση που είναι λάθος, θα σας δοθεί μια σύντομη ανασκόπηση των πληροφοριών που σχετίζονται με την ερώτηση και μια δεύτερη ευκαιρία.</string>
    <string name="q4.2">Οι συνεταιρισμοί γενικά ανήκουν και ελέγχονται σε δημοκρατική βάση από...;</string>
    <string name="a4.2_a">Μετόχους</string>
    <string name="a4.2_b">Διαφορετικές οντότητες</string>
    <string name="a4.2_c">Μέλη</string>
    <string name="short_revision_4_2">Οι συνεταιρισμοί γενικά ανήκουν και ελέγχονται σε δημοκρατική βάση από όλους τους εγγεγραμμένους σε αυτούς και 
	διανέμουν τα κέρδη από τις εμπορικές δραστηριότητες στα μέλη τους.</string>
    <!--4.3 SCAN-->
    <string name="q4.3_instruction">Επιλέξτε μια απάντηση σαρώνοντας τον κωδικό QR που αντιστοιχεί στην κατάλληλη εικόνα στον πίνακα του παιχνιδιού. Σε περίπτωση που επιλέξετε λάθος, 
θα σας δοθεί μια σύντομη ανασκόπηση των πληροφοριών που σχετίζονται με την ερώτηση και μια δεύτερη ευκαιρία για να επιλέξετε.</string>
    <string name="q4.3">Τι μπορεί να κάνει ο Γιώργος προκειμένου να κατανοήσει βαθύτερα τις νομικές δομές στη χώρα του
	όσον αφορά τη δημιουργία μιας κοινωνικής επιχείρησης;</string>
    <string name="a4.3_a">Να Google-άρει τα πάντα</string>
    <string name="a4.3_b">Να επικοινωνήσει με έναν οργανισμό υποστήριξης επιχειρήσεων</string>
    <string name="a4.3_c">Να διαβάσει βιβλία σχετικά με αυτό</string>
    <string name="short_revision_4_3">Όταν πρόκειται για νομικές δομές, οι βασικές πληροφορίες είναι σημαντικές, αλλά προσπαθήστε να προχωρήσετε ακόμη παραπέρα, επικοινωνώντας με 
οργανισμούς υποστήριξης που θα μπορούσαν να σας βοηθήσουν με την επιχείρησή σας.</string>
    <!--5.1 CLICK-->
    <string name="q5_1_instruction">Επιλέξτε μια απάντηση κάνοντας κλικ πάνω της!  Σε περίπτωση που είναι λάθος, θα σας δοθεί μια σύντομη ανασκόπηση των πληροφοριών που σχετίζονται με την ερώτηση
και θα υπάρξει μια δεύτερη ευκαιρία να επιλέξετε.</string>
    <string name="q5.1">Ο Γιώργος θέλει να φτιάξει ένα επιχειρηματικό σχέδιο για τη νέα του επιχείρηση η οποία ασχολείται με την τρισδιάστατη εκτύπωση. Γνωρίζει ήδη την αποστολή της επιχείρησης, 
	αλλά δεν ξέρει ποιο πρέπει να είναι το όραμα της. Τι είναι σημαντικό να εξετάσει;</string>
    <string name="a5.1_a">Πόσα χρήματα υπάρχουν</string>
    <string name="a5.1_b">Σε ποιο σημείο θέλει ο Γιώργος να φτάσει η επιχείρηση του;</string>
    <string name="a5.1_c">Με τι ακριβώς ασχολείται η επιχείρηση;</string>
    <string name="short_revision_5_1">Για να φτιάξετε ένα σαφές επιχειρηματικό σχέδιο πρέπει να πλησιάζει όσο το δυνατόν περισσότερο στις επιδιώξεις σας και είναι σημαντικό να 
να έχετε κατά νου το σημείο στο οποίο θέλετε να φτάσει η επιχείρησή σας.</string>
    <!--5.2 COLOR-->
    <string name="q5.2_instruction">Επιλέξτε μια απάντηση σαρώνοντας μια κόκκινη επιφάνεια γύρω σας για να διαλέξετε το α, μια πράσινη για να διαλέξετε το β ή μια μπλε για να διαλέξετε το γ. 
Σε περίπτωση σφάλματος, θα σας δοθεί μια σύντομη ανασκόπηση των πληροφοριών που σχετίζονται με την ερώτηση και μια δεύτερη ευκαιρία.</string>
    <string name="q5.2">Ο Γιώργος αποφάσισε να συντάξει ένα επιχειρηματικό σχέδιο για τη νέα του επιχείρηση η οποία δραστηριοποιείται στον τομέα της τρισδιάστατης εκτύπωσης. Τώρα που γνωρίζει το όραμα,
	τι πρέπει να λάβει υπόψη του;</string>
    <string name="a5.2_a">Τι πρέπει να κάνει για να καταστήσει εφικτό το όραμα;</string>
    <string name="a5.2_b">Εάν αυτό το όραμα θα είναι ελκυστικό για τους πελάτες του;</string>
    <string name="a5.2_c">Πώς να διατυπώσει το όραμά του σε σλόγκαν;</string>
    <string name="short_revision_5_2">Υπάρχουν πολλά ερωτήματα που πρέπει να εξετάσετε κατά τη σύνταξη του επιχειρηματικού σχεδίου, για αυτό θα πρέπει να ξεκινήσετε
με αυτό που επιδιώκετε και στη συνέχεια να εξετάσετε τι χρειάζεται για να κάνετε το στόχο σας εφικτό.</string>
    <!--5.3 CLICK-->
    <string name="q5.3_instruction">Επιλέξτε μια απάντηση κάνοντας κλικ πάνω της!  Σε περίπτωση που είναι λάθος, θα σας δοθεί μια σύντομη ανασκόπηση των πληροφοριών που σχετίζονται με την ερώτηση
και θα υπάρξει μια δεύτερη ευκαιρία να επιλέξετε.</string>
    <string name="q5.3">Ο Γιώργος έχει κάνει μια πολύ καλή αρχή με τη νέα του επιχείρηση η οποία δραστηριοποιείται στον τομέα της τρισδιάστατης εκτύπωσης. 
	Πώς μπορεί το επιχειρηματικό του σχέδιο να είναι όσο το δυνατόν πιο αποτελεσματικό;</string>
    <string name="a5.3_a">Όντας όσο το δυνατόν πιο κοντά στις επιδιώξεις του</string>
    <string name="a5.3_b">Μέσω της συμμόρφωσης με αυτά που θέλουν οι επενδυτές του</string>
    <string name="a5.3_c">Συντάσσοντας ένα πολύ εκτενές επιχειρηματικό σχέδιο</string>
    <string name="short_revision_5_3">Για να φτιάξετε ένα αποτελεσματικό επιχειρηματικό σχέδιο πρέπει να είναι όσο το δυνατόν πιο κοντά στις επιδιώξεις σας.</string>

    <!--6.1 QR SCAN-->
    <string name="q6.1_instruction">Επιλέξτε μια απάντηση σαρώνοντας τον κωδικό QR που αντιστοιχεί στην κατάλληλη εικόνα στον πίνακα του παιχνιδιού. Σε περίπτωση που επιλέξετε λάθος, 
θα σας δοθεί μια σύντομη ανασκόπηση των πληροφοριών που σχετίζονται με την ερώτηση και μια δεύτερη ευκαιρία για να επιλέξετε.</string>
    <string name="q6.1">Ο Γιώργος ψάχνει έναν τρόπο χρηματοδότησης για την επιχείρηση του. Τι είναι σημαντικό για να μπορέσει να αναζητήσει κεφάλαια;</string>
    <string name="a6.1_a">Θα πρέπει να γνωρίζει αν χρειάζεται κάποια χρηματοδότηση</string>
    <string name="a6.1_b">Θα πρέπει να έχει γνωριμίες</string>
    <string name="a6.1_c">Θα πρέπει να έχει ήδη κεφάλαια</string>
    <string name="short_revision_6_1">Έχοντας κατά νου τις δαπάνες τις επιχείρησής σας, είναι δυνατόν να προσδιορίσετε πόσα χρήματα χρειάζεστε 
	και συνεπώς να αποφασίσετε αν είναι απαραίτητη η χρηματοδότηση.</string>
    <!--6.2 SPEAK-->
    <string name="q6.2_instruction">Επιλέξτε μια απάντηση διαβάζοντάς την!  Για την επαλήθευση της καταγραφής θα χρησιμοποιηθεί επαλήθευση κειμένου με λειτουργία επεξεργασίας. 
Σε περίπτωση που είναι λάθος, θα σας δοθεί μια σύντομη ανασκόπηση των πληροφοριών που σχετίζονται με την ερώτηση και μια δεύτερη ευκαιρία.</string>
    <string name="q6.2">Ο Γιώργος κατέληξε στο συμπέρασμα ότι χρειάζεται χρηματοδότηση. Τι πρέπει να ξεκαθαρίσει για να μπορέσει να αναζητήσει κεφάλαια;</string>
    <string name="a6.2_a">Τις δαπάνες της επιχείρησής του</string>
    <string name="a6.2_b">Την επίδραση της αγοράς στην τιμή του προϊόντος του</string>
    <string name="a6.2_c">Την αγορά</string>
    <string name="short_revision_6_2">Με γνώμονα τις δαπάνες, είναι δυνατόν να προσδιορίσετε πόση χρηματοδότηση χρειάζεστε για την επιχείρησή σας.</string>
    <!--6.3 QR SCAN-->
    <string name="q6.3_instruction">Επιλέξτε μια απάντηση σαρώνοντας τον κωδικό QR που αντιστοιχεί στην κατάλληλη εικόνα στον πίνακα του παιχνιδιού. Σε περίπτωση που επιλέξετε λάθος, 
θα σας δοθεί μια σύντομη ανασκόπηση των πληροφοριών που σχετίζονται με την ερώτηση και μια δεύτερη ευκαιρία για να επιλέξετε.</string>
    <string name="q6.3">Ο Γιώργος χρειάζεται κάποιον να τον βοηθήσει να χρηματοδοτήσει την έναρξη της επιχείρησης του η οποία δραστηριοποιείται στον τομέα της τρισδιάστατης εκτύπωσης. 
	Τι είναι σημαντικό να εξετάσει; </string>
    <string name="a6.3_a">Έχει κάποια επιλογή;</string>
    <string name="a6.3_b">Είναι αυτός ο επενδυτής ο κατάλληλος για τον ίδιο;</string>
    <string name="a6.3_c">Θέλει να κάνει μια μεγάλη επένδυση;</string>
    <string name="short_revision_6_3">Ο πιο σημαντικός παράγοντας όσον αφορά τη χρηματοδότηση από τρίτους είναι να εξετάσετε ποιος επενδυτής ταιριάζει καλύτερα με την επιχείρησή σας, 
έχοντας κατά νου ότι μπορεί να είναι παραπάνω από ένας.</string>

    <!--7.1 SPEAK-->
    <string name="q7_1_instruction">Επιλέξτε μια απάντηση διαβάζοντάς την!  Για την επαλήθευση της καταγραφής θα χρησιμοποιηθεί επαλήθευση κειμένου με λειτουργία επεξεργασίας. 
Σε περίπτωση που είναι λάθος, θα σας δοθεί μια σύντομη ανασκόπηση των πληροφοριών που σχετίζονται με την ερώτηση και μια δεύτερη ευκαιρία.</string>
    <string name="q7.1">Ο Γιώργος ψάχνει για έναν μέντορα, πού μπορεί να τον βρει;</string>
    <string name="a7.1_a">Θα πρέπει να ρωτήσει τριγύρω</string>
    <string name="a7.1_b">Θα πρέπει να ψάξει στο δικό του δίκτυο</string>
    <string name="a7.1_c">Θα πρέπει να ζητήσει από έναν φίλο του να γίνει ο μέντοράς του</string>
    <string name="short_revision_7_1">Όταν ψάχνετε για μέντορα μπορείτε να χρησιμοποιήσετε το δίκτυό σας για να βρείτε κάποιον που είναι κατάλληλος.</string>
    <!--7.2 COLOR-->
    <string name="q7.2_instruction">Επιλέξτε μια απάντηση σαρώνοντας μια πράσινη επιφάνεια γύρω σας για να διαλέξετε το α, μια μπλε για να διαλέξετε το β ή μια κόκκινη για να διαλέξετε το γ. 
Σε περίπτωση που είναι λάθος, θα σας δοθεί μια σύντομη ανασκόπηση των πληροφοριών που σχετίζονται με την ερώτηση και μια δεύτερη ευκαιρία.</string>
    <string name="q7.2">Ο Γιώργος θέλει να βρει έναν μέντορα που θα τον βοηθήσει να κάνει το ξεκίνημά του ακόμα καλύτερο. Θα ήθελε να έχει έναν μέντορα με εμπειρία. 
	Πώς μπορεί να ξέρει αν υπάρχει ταύτιση μεταξύ αυτού και του μέντορα;</string>
    <string name="a7.2_a">Όταν δεν υπάρχει καμία σύνδεση μεταξύ τους</string>
    <string name="a7.2_b">Όταν ο μέντορας συμπεριφέρεται ως ανώτερος</string>
    <string name="a7.2_c">Όταν ο μέντορας έχει γνώσεις σχετικά με νεοφυείς επιχειρήσεις</string>
    <string name="short_revision_7_2">Ο μέντορας μπορεί να σας βοηθήσει στο περιβάλλον των νεοφυών επιχειρήσεων, καθώς έχει εμπειρία που εσείς δεν έχετε ακόμα.</string>
    <!--7.3 SHAKE-->
    <string name="q7.3_instruction">>Επιλέξτε μια απάντηση κουνώντας τη συσκευή!  Κουνήστε μια φορά για το α, δύο φορές για το β και τρεις φορές για το γ. Η επιλεγμένη απάντηση θα επισημανθεί. 
	με πράσινο χρώμα. Σε περίπτωση που είναι λανθασμένη, θα σας δοθεί μια σύντομη ανασκόπηση των πληροφοριών που σχετίζονται με την ερώτηση και μια δεύτερη ευκαιρία να επιλέξετε.</string>
    <string name="q7.3">Ο Γιώργος έχει βρει μέντορα για τη νέα του επιχείρηση. Ποιο θα πρέπει να είναι το επόμενο βήμα του;</string>
    <string name="a7.3_a">Να εμπλέξει και άλλον μέντορα</string>
    <string name="a7.3_b">Να συζητήσει με τον μέντορά του αν χρειάζεται υπαλλήλους, για ποιο σκοπό κ.λπ.</string>
    <string name="a7.3_c">Να ζητήσει από τον μέντορα αν μπορεί να αναλάβει ο ίδιος κάποια από τα καθήκοντά του</string>
    <string name="short_revision_7_3">Με τις συμβουλές να είναι εύκολα διαθέσιμες, μπορείτε να σκεφτείτε αν χρειάζεστε περισσότερα άτομα στην επιχείρηση σας. 
Ο μέντορας μπορεί να σας βοηθήσει να προσδιορίσετε το σκοπό και τον λόγο που χρειάζεστε υπαλλήλους.</string>

    <!--8.1 QR SCAN-->
    <string name="q8_1_instruction">Επιλέξτε μια απάντηση σαρώνοντας τον κωδικό QR που αντιστοιχεί στην κατάλληλη εικόνα στον πίνακα του παιχνιδιού. Σε περίπτωση που επιλέξετε λάθος, 
θα σας δοθεί μια σύντομη ανασκόπηση των πληροφοριών που σχετίζονται με την ερώτηση και μια δεύτερη ευκαιρία για να επιλέξετε.</string>
    <string name="q8.1">Σε ποιες άλλες δεξιότητες εκτός από τις τεχνικές ή ακαδημαϊκές δεξιότητες είναι σημαντικό να εστιάζετε κατά την πρόσληψη εργαζομένων;</string>
    <string name="a8.1_a">Μαλακές ή οριζόντιες δεξιότητες </string>
    <string name="a8.1_b">Επιχειρηματικές δεξιότητες</string>
    <string name="a8.1_c">Δημιουργικές δεξιότητες</string>
    <string name="short_revision_8_1">Όταν αποφασίζετε ότι πρέπει να προσλάβετε έναν εργαζόμενο, υπάρχουν διάφοροι παράγοντες που πρέπει να λάβετε υπόψη σας. 
	Είναι σημαντικό να μην εστιάζετε μόνο στις ακαδημαϊκές ή τεχνικές δεξιότητες του, αλλά και στις μαλακές ή οριζόντιες δεξιότητες.</string>
    <!--8.2 CLICK-->
    <string name="q8.2_instruction">Επιλέξτε μια απάντηση κάνοντας κλικ πάνω της!  Σε περίπτωση που είναι λάθος, θα σας δοθεί μια σύντομη ανασκόπηση των πληροφοριών που σχετίζονται με την ερώτηση
και θα υπάρξει μια δεύτερη ευκαιρία να επιλέξετε.</string>
    <string name="q8.2">Ο Γιώργος θέλει να προσλάβει αρκετούς υπαλλήλους το επόμενο έτος. Ποια είναι μια καλή εναλλακτική λύση που πρέπει να εξετάσει;</string>
    <string name="a8.2_a">Να προσλάβει κάποιον για να αναλάβει την πρόσληψη προσωπικού</string>
    <string name="a8.2_b">Να συνεχίσει να κάνει ο ίδιος τις προσλήψεις</string>
    <string name="a8.2_c">Να μισθώσει μια εξωτερική εταιρεία για να κάνει την πρόσληψη προσωπικού</string>
    <string name="short_revision_8_2">Όταν θέλετε να κάνετε πολλές προσλήψεις τα επόμενα χρόνια, 
	μπορεί να αξίζει τον κόπο να προσλάβετε κάποιον ως μέρος της εταιρείας σας για να τις πραγματοποιήσει, αντί για μια εξωτερική εταιρεία.</string>
    <!--8.3 COLOR-->
    <string name="q8.3_instruction">Επιλέξτε μια απάντηση σαρώνοντας μια κόκκινη επιφάνεια γύρω σας για να διαλέξετε το α, μια πράσινη για να διαλέξετε το β ή μια μπλε για να διαλέξετε το γ. 
Σε περίπτωση σφάλματος, θα σας δοθεί μια σύντομη ανασκόπηση των πληροφοριών που σχετίζονται με την ερώτηση και μια δεύτερη ευκαιρία.</string>
    <string name="q8.3">Τι ακολουθεί μετά τη διαπίστωση του ποιον θέλει να προσλάβει ο Γιώργος;</string>
    <string name="a8.3_a">Ορισμός της προτιμώμενης εταιρικής κουλτούρας</string>
    <string name="a8.3_b">Διερεύνηση του τι είδους κουλτούρα θα πρέπει να έχουν οι υπάλληλοί του</string>
    <string name="a8.3_c">Αναλογισμός για το πώς θα μπορούσε να εξοικονομήσει όσο το δυνατόν περισσότερα χρήματα από τους νέους υπαλλήλους του</string>
    <string name="short_revision_8_3">Αφού έχετε μια ξεκάθαρη εικόνα για το ποιον θέλετε να προσλάβετε, είναι καλό να ξέρετε τι είδους εταιρική 
κουλτούρα θέλετε να έχετε</string>

    <!--9.1 SPEAK-->
    <string name="q9_1_instruction">Επιλέξτε μια απάντηση διαβάζοντάς την!  Για την επαλήθευση της καταγραφής θα χρησιμοποιηθεί επαλήθευση κειμένου με λειτουργία επεξεργασίας. 
Σε περίπτωση που είναι λάθος, θα σας δοθεί μια σύντομη ανασκόπηση των πληροφοριών που σχετίζονται με την ερώτηση και μια δεύτερη ευκαιρία.</string>
    <string name="q9.1">Ο Γιώργος προσπαθεί να επεκτείνει την επιχείρηση του. Ενώ το κάνει αυτό, παρατηρεί ότι δεν υπάρχει ακόμη κουλτούρα. 
Τι πρέπει να μελετήσει ο Γιώργος προκειμένου να δημιουργήσει μια κατάλληλη εταιρική κουλτούρα;</string>
    <string name="a9.1_a">Τις αξίες της επιχείρησης του</string>
    <string name="a9.1_b">Την αποστολή της επιχείρησης του</string>
    <string name="a9.1_c">Τους στόχους της επιχείρησης του</string>
    <string name="short_revision_9_1">Η κουλτούρα της επιχείρησής σας συμβάλλει στον καθορισμό των βασικών αξιών της. Αυτές οι αξίες αντιπροσωπεύουν 
αυτό που κάνει η επιχείρηση και τον τρόπο με τον οποίο επιτυγχάνει τους στόχους της.</string>
    <!--9.2 COLOR-->
    <string name="q9.2_instruction">Επιλέξτε μια απάντηση σαρώνοντας μια μπλε επιφάνεια γύρω σας για να διαλέξετε το α, μια κόκκινη για να διαλέξετε το β ή μια πράσινη για να διαλέξετε το γ. 
Σε περίπτωση που είναι λάθος, θα σας δοθεί μια σύντομη ανασκόπηση των πληροφοριών που σχετίζονται με την ερώτηση και μια δεύτερη ευκαιρία.</string>
    <string name="q9.2">Ο Γιώργος βεβαιώνεται ότι έχει θέσει ορισμένες εταιρικές αξίες. Τι είναι σημαντικό να περιλαμβάνεται σε αυτές τις αξίες
	ώστε να βεβαιωθεί ότι θα υπάρξουν περισσότερες καινοτόμες ιδέες;</string>
    <string name="a9.2_a">Οι εργαζόμενοι πρέπει να μπορούν να κάνουν ό,τι θέλουν</string>
    <string name="a9.2_b">Ο χώρος εργασίας πρέπει να είναι συμπεριληπτικός</string>
    <string name="a9.2_c">Οι εργαζόμενοι δεν θα πρέπει να μπορούν να παρέχουν νέες εισροές</string>
    <string name="short_revision_9_2">Ένα συμπεριληπτικό εργασιακό περιβάλλον είναι σημαντικό, 
	ως ένας χώρος εργασίας στον οποίο εργάζονται διαφορετικοί άνθρωποι, και οδηγεί σε πιο καινοτόμες ιδέες.</string>
    <!--9.3 CLICK-->
    <string name="q9.3_instruction">Επιλέξτε μια απάντηση κάνοντας κλικ πάνω της!  Σε περίπτωση που είναι λάθος, θα σας δοθεί μια σύντομη ανασκόπηση των πληροφοριών που σχετίζονται με την ερώτηση
και θα υπάρξει μια δεύτερη ευκαιρία να επιλέξετε.</string>
    <string name="q9.3">Ο Γιώργος έχει θέσει κάποιες εταιρικές αξίες. Τι πρέπει να κάνει με αυτές τις αξίες;</string>
    <string name="a9.3_a">Θα πρέπει να βεβαιωθεί ότι είναι σαφές σε όλους ποιες είναι αυτές οι αξίες</string>
    <string name="a9.3_b">Θα πρέπει να τις έχει αλλά να μην τις εφαρμόζει</string>
    <string name="a9.3_c">Θα πρέπει να βεβαιωθεί ότι οι εργαζόμενοι τις ακολουθούν μέχρι ενός σημείου</string>
    <string name="short_revision_9_3">Οι αξίες της επιχείρησής σας θα πρέπει να είναι σαφείς στους εργαζόμενους, τους δυνητικούς επενδυτές και τους πελάτες. 
	Είναι δική σας ευθύνη να επιτύχετε αυτόν τον στόχο! </string>

    <!--10.1 SHAKE-->
    <string name="q10_1_instruction">Επιλέξτε μια απάντηση κουνώντας τη συσκευή!  Κουνήστε μια φορά για το α, δύο φορές για το β και τρεις φορές για το γ. Η επιλεγμένη απάντηση θα επισημανθεί. 
	με πράσινο χρώμα. Σε περίπτωση που είναι λανθασμένη, θα σας δοθεί μια σύντομη ανασκόπηση των πληροφοριών που σχετίζονται με την ερώτηση και μια δεύτερη ευκαιρία να επιλέξετε</string>
    <string name="q10.1">Ο Γιώργος θέλει να επεκτείνει την επιχείρηση του σε διεθνές επίπεδο. Τι πρέπει να λάβει υπόψη του πριν το κάνει αυτό; </string>
    <string name="a10.1_a">Ποιες χώρες είναι οι κατάλληλες για την επιχείρηση του;</string>
    <string name="a10.1_b">Σε ποιες χώρες είναι νέα αυτή η ιδέα;</string>
    <string name="a10.1_c">Τι χρειάζεται η επιχείρηση του για να γίνει διεθνής;</string>
    <string name="short_revision_10_1">Όταν αποφασίζετε να δραστηριοποιηθείτε σε διεθνές επίπεδο, θα πρέπει να ξεκινήσετε εξετάζοντας ποιες χώρες είναι σημαντικές για εσάς.</string>
    <!--10.2 CLICK-->
    <string name="q10.2_instruction">Επιλέξτε μια απάντηση κάνοντας κλικ πάνω της!  Σε περίπτωση που είναι λάθος, θα σας δοθεί μια σύντομη ανασκόπηση των πληροφοριών που σχετίζονται με την ερώτηση
και θα υπάρξει μια δεύτερη ευκαιρία να επιλέξετε.</string>
    <string name="q10.2">Ο Γιώργος έχει επιλέξει διάφορες χώρες στις οποίες η ιδέα του θα μπορούσε να λειτουργήσει. Τι άλλο πρέπει να εξετάσει; </string>
    <string name="a10.2_a">Είναι η κουλτούρα ίδια σε αυτές τις χώρες;</string>
    <string name="a10.2_b">Ταιριάζει η επιχειρησιακή κουλτούρα της επιχείρησης του σε αυτές τις χώρες; </string>
    <string name="a10.2_c">Είναι νέα η ιδέα του σε αυτές τις χώρες;</string>
    <string name="short_revision_10_2">Μετά την προετοιμασία ενός καταλόγου χωρών στις οποίες θα επεκτείνετε την επιχείρησή σας, είναι σημαντικό να εξετάσετε την κουλτούρα. 
Οι άνθρωποι στις χώρες αυτές μιλούν την ίδια γλώσσα, έχουν διαφορετική εργασιακή ηθική, ταιριάζει η κουλτούρα της επιχείρησής σας με τη δική τους;</string>
    <!--10.3 QR SCAN-->
    <string name="q10.3_instruction">Επιλέξτε μια απάντηση σαρώνοντας τον κωδικό QR που αντιστοιχεί στην κατάλληλη εικόνα στον πίνακα του παιχνιδιού. Σε περίπτωση που επιλέξετε λάθος, 
θα σας δοθεί μια σύντομη ανασκόπηση των πληροφοριών που σχετίζονται με την ερώτηση και μια δεύτερη ευκαιρία για να επιλέξετε.</string>
    <string name="q10.3">Ο Γιώργος σκέφτεται να δραστηριοποιηθεί σε μια χώρα που έχει διαφορετική γλώσσα από εκείνη της πατρίδας του. 
	Τι πρέπει να λάβει υπόψη του;</string>
    <string name="a10.3_a">Μπορεί να υπάρχουν προβλήματα στη μετάφραση</string>
    <string name="a10.3_b">Η πρόσληψη ενός μεταφραστή μπορεί να βοηθήσει προκειμένου να αποφευχθούν τα μεταφραστικά ζητήματα</string>
    <string name="a10.3_c">Θα πρέπει πάντα να επιλεγεί μια χώρα στην οποία η γλώσσα είναι η ίδια</string>
    <string name="short_revision_10_3">Όταν επεκτείνετε την επιχείρησή σας σε μια χώρα της οποίας η γλώσσα είναι διαφορετική από τη χώρα καταγωγής σας 
είναι πολύ πιθανό να προκύψουν μεταφραστικά ζητήματα που χρειάζονται λύσεις.</string>
</resources>